咪撚去北角

大量狗係北角佈防

721！！唔好入北角！唔好送頭